除夕夜 香港 放時鐘酒店房

因為安排左其他事情，用唔到之前book落既1間 旺角 pk 百佳酒店房（2個鐘）。 可以原價讓出。有意請 PM。

$500收

只放原價，170

呢間D女聽倒個名未入到房已經濕晒喇喎, 等lift 時已經流到成地水

市價加三成同你收, 啱就留電話

btw 間房個電視睇唔睇倒煙花? 係咪Royal 級黎?

有得book 架咩

有無煙花先
係唔係同個間Y乜春一樣而家想book會book唔到

Vip房黎，送多兩個dom
只放原價

Vip房，你依定bk唔到架啦

睇post 以為而家連時鐘酒店都炒得起
點知係原價放既,抵讚

可惜冇女

165
Ok?

166跟機